
#HC8000的Socket服务器端源代码

#config

ARM启动后相关设备配置程序
包括收发增益、信道、调制、数据源等参数

#restart

关于server程序的一个监控脚本、防止进程异常退出。

#server

HC8000的主业务代码

#开发环境

VMware + Ubuntu1204 + arm-linux-gcc

#运行环境

AM3352 + linux3.14
